有冇人係會另外有個private ig

講緊既係個private ig冇比身邊朋友follow
即係0 follower
近排我開左個 因為好多時候心情好/唔好都想即時抒發 或者有時想throwback下旅行既相
但係咁po係自己ig又驚煩到人 又唔想洗人版 更加唔想每次po相前又要將個caption打到靚靚仔仔 唔想打完啲感受又要顧忌會有咩人睇到
So far都幾好 （但開始變得愈黎愈少用自己原本個ig)

你地又有冇？ share下用成點同埋點解要開～

冇都吹下水啊

推下先

再推

以前好唔開心個陣有 而家無用lu

你應該問有無人無先啱

G

有呀 但我果個只會比好熟嘅朋友follow

有 用黎睇人野 follow人 正身唔敢fol

前幾日開左
將所有同佢嘅回憶同所有說話都放哂入去

唔用其他offline嘅途徑？

0 follower就冇喇，有個private淨係比好朋友follow 洗人版唔驚，因為都會比人洗翻
不過真係會少用咗本身個ig

我有呀
試過一個自以為係我best friend既人無啦啦follow個private ig
即刻del request

我都發現其實多數唔開心先會用private果個po 開心就冇特登

我都係咁
唔想俾人知自己follow左D咩

好多人都有架咩

零follower
將自己每次唔開心，又無人可以傾嘅事全部打哂出黎，好似記錄住自己心情咁

我開左一排咋 連好朋友都未講佢地聽
係咪應該要講

咁你follow人啲人咪知有呢個account囉？

好多唔想俾人知嘅秘密都會記錄低

我都有係入面打返同佢既回憶
希望你早啲放低哂

唔會 假名

有 嗰到都係自己最底嗰浸

我有一個 咩人都冇講 有frd fol都冇比佢fol
淨係for自己同自己講嘢 將啲想講 想打出嚟嘅嘢又唔可以同人講嘅嘢post去果個ig

用ig好似無論幾耐之後都可以睇返唔驚唔見
（除非佢好似msn咁樣執粒啦 ）

有呀

用黎睇 甜嘢

我都考慮緊要比最好果幾個朋友follow

我個private ig維持係0 follower 好似都幾難比人發現到其實

有一個0 follower 0 following
用黎放一直以黎post過上ig嘅相
有時再加啲負能量
原本用開個個會成日del相

Exactly我而家咁樣
但你有冇諗過比bestfd follow

無，我本身唔會同佢地講自己嘅唔開心，幾fd都唔會

我未比bestfd知有呢個private ig就係因為
我覺得每個人都有一面最唔想比人知
我驚一比fd follow左 咁個private ig既本質又會變左本身個ig咁

用左幾耐？

睇咩甜野

我會講啲唔重要既事 重要既事如果唔開心真係唔識開口

我以前又係一心情差就會del哂自己ig d 相 可能留返5-6張
而家極後悔 始終係回憶

多數女仔有

男人真係唔會搞咁多野

我有一個專係攞黎罵人既private ig
每次訓唔著或者唔開心就會po野發泄
之後就會舒服好多

男人好似連本身個ig都少update

姐係打一堆字鬧果個人當發洩左？

同我好似

我同你個名都好似

淨係得個follower唔過40既private ig

咁你po野之前會唔會再左思右想

名邊似吖睇過

唔會
唔係好鐘意將自己既生活比人睇
睇得既都當係fd，唔會諗佢地感受，唔鐘意睇自己unfollow

我指平胸戰神

以前追星個時開過一個private acc 俾一堆追星識嘅朋友/網友嘅private acc互相follow

係個個acc發下花癡又得講下鳩野又得放下負又得 因為大家現實都唔識唔洗理形象個啲 不過好耐冇上嗰個acc了 上次上返去睇下見到好多人都已經追緊另一粒星或者同我一樣潛咗

本身個ig已經變咗似經營自己係不太熟嘅人面前嘅形象
我冇樓主嘅煩惱因為我真係好鐘意吹水 唔開心好想搵個人講下，之後基本上就冇事，所以冇好似其他人咁唔想同朋友分享脆弱一面(?) 我唔開心就係private打曬出嚟，朋友見到可能會比下意見咁，有時候可能真係自己睇嘢有盲點
我係嗰啲 鬧咪鬧囉 嘅人嚟，只不過人大咗好似要成熟啲咁解